香港搞Costco個隻美式賣場有無得搞?

會員制
D野全部大大份

Costco師

邊度？

邊有咁多地方

開係觀塘

鋪租太貴

你想殺死觀塘人

冇得搞

觀塘有

有地方?
有貨源?

我為觀塘人爭取福利

冇車 屋細
冇乜可能

又想塞死觀塘

觀塘碼頭廣場

N年前megabox岩岩開有類似，不過好快執左

買咁多係平，但屋企無位放

個個都住千幾呎咩

你想迫死觀塘人？字面上咁嘅意思

是

咪玩啦，人地家家戶戶都有車，屋企大把位，可以一次過買定幾個月嘅嘢，香港邊做到

屋苑自己友一齊團購 搞死大集團

開係香港又變左
個場好逼
D野好貴
冇乜意義

觀塘人落街買餸再返上屋企
需歷時六個鐘

塞車都係福利

新田購買城咪得

以前唔係無試過
家樂福, spotlight, B&Q 全部收晒皮
家樂福個D好平買好多件，但香港人屋企一般唔會有位放
spotlight, B&Q 呢D DIY類既野, 香港人一係就無時間自己整, 就算有心機都無位整

以前咪開過家樂福，最後都敗走。百佳惠康見你好賺就聯手頂死人地，誠哥直情場都唔柒租比人

呢度以前係咪開過家樂福?

今日無食野？

開係錦田有得諗

grand mart

家樂福搞過啦 問題係唔符合香港人消費習慣 而且香港地貴租 好快就執柒左

外國人興1~2星期渣車去掃一次貨 而且人地屋企大
所以乜都買大大盒 成箱成桶咁車番屋企儲住慢慢用

香港地一來有車既始終係少數 加上呢啲大賣場9成開係偏遠地方 冇車點托咁多野番屋企
二來屋企冇位擺 果時家樂福啲野全部勁大桶好似開餐廳咁 根本冇人會買
三來大部份人屋企附近已經有超級市場 每日放工經過逐少逐少咁買就ok

每年加租都碌柒啦

大大份師

觀塘巴士總站隔離嗰個死場

實比人濫用退貨服務

個份量太大
未必個個有位放

有得攪 但美國野 有幾吸引人買先？

係台灣行過一次costco
真係好好行

好掛住Costco嘅燒定妍
好香

中環砵甸乍街有間美國超市

唔一定美國野
台灣costco都有好多台灣野賣

家樂福
此帖已完

香港人買野唔係buy in bulk

郵輪碼頭

香港地少人多 仲要山多平地少
唔會搞到

上海呢
賣返本地野 又要買大量的
咁真係無謂左啲

觀塘碼頭廣場
仲有隔離個學車中心

香港屋咁細 買完都無位放

香港地買野咁方便，邊有人會一大箱一大桶咁買返屋企？前世未拎過咩咁樣玩尻自己

成棟家樂坊得唔得
不過成Pet啲人點拎番屋企

香港無車房，無車位.....得一部19雪櫃

以前咪有 家樂福
買嘢全部大大盒 好爽

人地外國全部揸車黎揸車走

1. 香港supply chain被壟斷
2. 租金太貴

屋企邊有位擺咁大份嘢

係咪入面有賣美術用品果間？
我細個好鍾意去
但唔記得間野係咩名

香港太方便，買咁撚大盒野放雪櫃做乜春？

同埋租金貴，冇可能平賣比你。

到頭來可能慳一兩蚊又要排隊又要塞爆雪櫃又要驚野食過期。

利申syd人成日去入貨。

係
其實家樂褔好正

新田購物城

一日地產霸權不除，都唔撚洗諗

我覺得講揸車/攞唔到咁多呢個問題 可以睇下啲人依家去ikea 係點
你見啲人都係自己拎走 真係大件就call van 其實無車真係唔大問題
然後話太多用唔著無位擺 我覺得要拎個平衡點
疫情咁耐好多人都習慣係屋企放定幾日物資 野食又好日用品又好都可以
當然份量無costco 果啲咁大 咁其實調節下或者會成功既

觀塘碼頭廣場以前咪就係
不過好多年前

工廠區開先可以

香港人個雪櫃唔慣擺十世先食得完嘅嘢
而且外賣咁方便

根本ikea香港而家係正職開餐廳, 賣家俬副業黎咋
ikea試下冇左餐廳睇下會執剩幾多間?
同樣例子仲有誠品
想齋靠買野賺錢係香港根本就等執

廿幾卅年前沙田廣場開過間美式貨場
D 包裝太巨型 match 唔到香港家庭環境，最後執咗

你哋係唔係講梗 B&Q ?

Grand mart 廿幾卅年前沙田廣場都開過

咁賺唔賺呢樣野 我諗香港最重要係避貴租 一係開山卡啦 一係學aeon 做死場復活專家
你租平就算賺少都係賺

仲有一間叫spotlight

完全唔記得
我淨係記得入面好似係白色裝修

其實HKTVmall 百佳都做緊原箱貨

平日你就算有車你都抬到傻

叫人送先有市場

Thx 原來叫grand mart，細細個屋企人帶過我去

份量多都明
但會員制有咩好

半批發價，就要量多大份

送貨成本貴
自取啲客又無車，唔買得多
有車既又唔會貪十幾%便宜

結論：無得做